有冇瘦底人士已經訓練到唔駛食野咁制

而家每日可以只食一餐 其餘時間完全唔肚餓
但唔係厭食 你要我食都可以食 但唔會話肚餓自己想食

有人約我照樣可以食好多，冇人約我一日食一餐，加少少零食又一日

記得同個瘦底中學fd食飯
我食曬嗰陣佢先食得兩啖仲話好飽
成碟野好似冇郁過咁

冇想食/好鍾意食既野？